立即煲大 [核子手段]

一定要 translate 再 tweet